香港D冷氣可唔可以唔好咁孤寒

大熱天時 諗住鼠入D商場仔/坐的士/入7仔 之類

入到去個冷氣好似開緊low cool緊

到底香港地既商鋪可唔可以學下日本 將溫度控制到
真係舒服呢

RIP

無事既

傻閪

咁多新會然

地鐵夜晚搭番屋企啲冷氣細撚到好似樓豬條野咁

訓撚醒未呀懵撚